鋼琴手問題

想問下各位巴絲平時點練手型
小弟手掌成日彈琴會(the)左落去 就好似貓爪手咁
感覺變左㩒琴唔係彈琴咁

多數手指平㩒琴鍵
其實真係無乜所謂
最緊要唔會彈得辛苦

但好怪 自己望到

正常應該手掌會拱起 姐係手掌心有空位
好少the落去